有咩地方適合一個人去旅遊

距離不限，唔使一定要近
最緊要啱一個人慢慢行

全世界

長洲

黃泉路

不如你講吓有咩地方唔適合一個人去旅行

女：印度
男：依拉克

印度

Google街景

泰國同新加坡

樺太

土耳其冇得輸
除咗伊斯坦堡同efes
其他地方人唔算太多
唔會好似日本咁誇張
風景又靚 治安又好

ching去過?岩先先睇完遊記想plan自己去

去過
有點景點係靚到好震撼
景色嚟講熱汽球應該係世界一絕

Kapadokya嘅熱汽球先啱

睇expdia機票食宿4日都係7000度，巴打果時洗左幾錢?

當地d人對亞洲人有咩feel 係好普通當你遊客 定係好似未見過外國人禁樣搵你影相?

第一次去可以試下台灣日本嗰啲，如果照顧唔到自己都易搵人幫

冇咩特別 大城市啲人見慣哂啲遊客
不過伊斯坦堡就要小心啲
會有小偷
同埋多黑店 啲嘢食貴幾倍